Android 撚轉iphone 撚, 有咩apps 要裝

轉左會成個禮拜, 都淨係裝左whatsapp , telegram 同wechat, 想問有咩apps 係iphone 比android 做得好, 又或者係iphone 獨家嘅, 唔該哂

此po已完

LIHKG

呢個有裝, 但反而android 有得長按去最後一頁

朋友要用, 無計

裝game

有無休閒推介, 唔要課金game

一有back end已經夠佢拎你資料

ISafePlay

迷你地鐵
WeaponShopFantasy
兩隻都7蚊定8蚊港旗
但值呢個價
Kill time一流

收到, thx

360防毒衛士

Line gundam呢隻就唔課金都玩得幾開心
係一開波隊野未成型有d辛苦

記得用支付寶
過錢俾你朋友

用wechat pay, ok?

iPhone 邊有 App 裝架

裝 Store，有時蘋果會送 App

你啲兒登仔自己google 都懶

搵左la, 但好多都係台灣野, 唔啱用

裝多幾GB Ram 同埋換下個cpu

我講緊你本人

轉會兩個月 其實無咩玩...
只係順過android

easybus 巴士到站時間無廣告版 ios先有

反而轉咗 AN 機後,最唔捨得.係
Hipstamatic
影相APP...........